{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Olen putukas, kes roomab maas ja kellel on kuus jalga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib √µues olla."},{"text":"Olen v√§ga v√§ike!"},{"text":"V√µin elada kivi all."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"2","type":"bug","question":"V√µin lennata, omada s√§ravaid tiibu ja armastan maanduda lilledele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan magusat nektarit."},{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna."},{"text":"Minu tiibadel on ilusad v√§rvid."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Sumisen, teen mett ja elan kolooniates. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan tarus."},{"text":"Ma v√µin sind n√µelata."},{"text":"Lendan ringi, et √µietolmu koguda."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan ringi ja siristan ja olen roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"V√µin v√§ga k√µrgele h√ºpata."},{"text":"Sa kuuled mind suvel."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi toidu p√º√ºdmiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on tehtud siidist."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"K√§rbsed on mu lemmiksn√§kk."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Helendan √∂√∂sel pimedas ja mul on lennuv√µime. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Mul on k√µhule valgus."},{"text":"Lendan ringi, kui on pime."},{"text":"Sa n√§ed mind suve√∂√∂del."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"7","type":"bug","question":"S√∂√∂n puitu ja elan koloonias. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ehitan pesad maa alla v√µi puidu sisse."},{"text":"Elan koos paljude teiste putukatega."},{"text":"Ma ei ole sipelgas, kuid n√§en sarnane v√§lja."}],"options":[{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Olen v√§ike putukas, kes imeb verd. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla v√§ga s√ºgelev!"},{"text":"Lendan ringi ja hammustan."},{"text":"Mulle meeldib koidikul ja h√§maruses v√§lja tulla."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Mul on laigud ja toob head √µnne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen punane, kollane v√µi oran≈æ."},{"text":"Aednikud meeldivad mulle, sest saan taimetoidulistest lahti."},{"text":"Mul on seljal laigud."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"10","type":"bug","question":"N√§rin vastsena taimi, aga muutun millekski ilusaks, mis t√§iskasvanuna lendab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"minust saab liblikas."},{"text":"Ma s√∂√∂n lehti."},{"text":"Muutun kr√ºsali sees."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan puudel. Ahvidele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane, kui olen k√ºps"},{"text":"Ahvid armastavad mind koorida ja s√º√ºa"},{"text":"Kasvan kobarates"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen punane ja √ºmmargune ning kasvan viinapuul. Sa v√µid mind salatis s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tulet√µrjeautode v√§rv"},{"text":"Ma olen n√§mm salatis"},{"text":"Kasvatan aias taimel"}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen pikk ja pruun ning mul on lehed. Linnukestele meeldib oma pesasid minusse ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel v√§rvi"},{"text":"Olen valmistatud puidust"},{"text":"√ñ√∂kullid elavad minus"}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv ning kasvan maa all. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen sama v√§rvi kui k√µrvits"},{"text":"J√§nesed naudivad minu s√∂√∂mist"},{"text":"Mul on roheline leheline √ºlaosa"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mul on p√§ris kroonlehed ja l√µhnavad magusalt. Mesilastele meeldib mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tulen palju v√§rve"},{"text":"Mesilased teevad minult mett"},{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks"}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen pikk ja roheline ning kasvan kaunas. Sa v√µid leida palju mind seest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen Kermit Konna v√§rv"},{"text":"Mind v√µib s√º√ºa supis"},{"text":"Kasvan viinapuul"}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Corn","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen kollane ja kasvan varrel. Loomadele meeldib mind talus s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Pop, kui √ºles k√ºtta"},{"text":"P√µllumehed kasvatavad mind p√µldudel"},{"text":"Mind koristatakse s√ºgisel"}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Mul on torkiv vars ja ilusad √µied. Ole ettevaatlik, kui sa mind valid! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed annavad mind inimestele, keda nad armastavad"},{"text":"Ma v√µin sind torkida"},{"text":"‚ù§Ô∏è V√µin olla punane, valge, roosa v√µi kollane"}],"options":[{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Tulp","isCorrect":false},{"label":"Daisy","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen suur roheline taim, mis kasvab meres. Kaladele meeldib minus peitu pugeda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen mere all"},{"text":"Nemo v√µib minus peituda"},{"text":"Olen roheline ja k√µigun vees"}],"options":[{"label":"Seagrass","isCorrect":true},{"label":"Lilypad","isCorrect":false},{"label":"Kaktus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen seeme, mis kasvab k√µrgeks taimeks. Jahu valmistamiseks v√µid mind jahvatada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid minust leiba teha"},{"text":"‚òÄÔ∏è Kasvan k√µige paremini p√§ikselistel p√µldudel"},{"text":"Mind kasutatakse teravilja valmistamiseks"}],"options":[{"label":"Nisu","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Kaer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}}]}